尋晚阿妓算唔算係歐霸最經典

113' 攻咗成場羊終於半車身入波
119' 個龍送角球仲要比人入埋
120' last kick離門5碼唔入

蘭奴真係好撚on9
每隔兩個月就排下膠咁

派*

阿記成日都係咁架啦
英超對利記個次 100分鐘 入完波 比kuyt絕殺迫和

曾幾何時
阿仙奴艾沙雲四球大炒利物浦

懷念爺爺

luis沙加梅屎
咁多財星 邊個教都死

打和

唔重要
重點係爺爺

入4球都比人迫和
可想而知阿記條後防
就算係亨利時代
0203都係因為後防廢所以大好形勢失英超
3連冠唔到 亨利得2次真係好少 3次合理d

阿奴仙專心前4好過，踢咩R霸

唔緊要啦
之後有兩西甲一歐聯補數

蘇B係無辜的

仲有一次法甲 monaco
如果當年贏左巴塞 可能就係最後一個title
但如果係阿記拿歐聯 已經上神台

而家都神台啦，隊垃圾有咩叻準

歐聯歐霸都係最經典
歐聯輸2:10
歐霸柒住咁出局

個場太早打少一個。

人地奧林比亞高斯係踢完歐聯落嚟歐霸下㗎
阿仙奴呢啲幾年冇拎過歐聯席位嘅球隊撚夠踢咩

唔打少一個就1:0
不過我寧1:0

專心打好聯賽算啦

個陣仲早，可以追。

和波當贏都得

luiz到底舉手做咩?

仲用梅屎達菲
係咩玩法

輸個角球禁區得個幾丁友3打3